Er was... een louche oude kist, en een oude haarstam met de scharnieren brak.
Zij worden stond open, maar er is niets dat in hen overbleef dat enige reden was.
De manier waarop de dingen verspreid lagen, schatten we de mensen in die in een schiet op en wees gewaarschuwd zodat je de meeste dingen kunt weghalen.
We hebben een oude tinnen lantaarn en een slagersmes zonder handvat, en een zemelen nieuw Barlow-mesje van twee bits in elke winkel en veel talk kaarsen, en een tinnen kandelaar, en een kalebas, en een tinnen beker, en een havik oud bedquilt van het bed, en een net met naalden en pinnen en bijenwas en knoppen en draad en al dergelijke vrachtwagens erin, en een bijl en wat spijkers, en een vislijn zo dik als mijn pink met wat monsterlijke haken erop en een rol buckskin, en een leren halsband, en een hoefijzer en een paar medicijnflesjes die geen etiket hadden op hen; en net toen we vertrokken, vond ik een aanvaardbare goede curry-kam, en Jim vond hij een haveloze oude vioolboog en een houten been.
De riemen was afgebroken, maar afgezien daarvan was het echter een been dat goed genoeg was het was te lang voor mij en niet lang genoeg voor Jim, en we konden het niet vinden de andere, hoewel we overal hebben gejaagd.
